認唔認同睇post有廣告既會然 根本無資格做波台手腳

連囝今鋪唔能撐你了👋

廣告88

hoball

想問block左廣告既話
連囝係唔係會收少左錢

唔會，計流量，落廣告就比左錢